logitech t650 touchpad好唔好用

google左開箱文不太多，都好似幾舊下，有冇人用過？？

有冇其他同類既野推介